海賊王算唔算漫畫界入面嘅神作

1. 銷量高
差唔多年年賣最多單行本 (Oricon漫畫銷量榜)
鬼滅未破紀錄之前係單年銷量最高嘅漫畫

2. 廣大網民認同 排名直逼連登神作鋼錬
myanimelist top manga入面嘅top 5漫畫

近排日本搞嘅「建立自我嘅5套漫畫」調查入面排第二

3. 獲獎無數 作品內容得到唔少行內人士承認
個list幾長 自己去one piece wiki睇

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

鋼鍊都係第3？
頭兩套係咩？

1. 烙印勇士
2. jo7

細個好鐘意但中後期悶到抽筋棄左坑
主角永遠成個智障咁唔會成長

其實真係智障

神作睇個人,但神壇就留左個位了

呢套野
除左想知個結局係點之外 都冇咩好值得睇
頂上戰爭之後拜拜

咁多年都只係死左個艾斯

傷到全身包哂繃帶都可以一啲事都無
完全無反映到「追夢」既實際辛酸

細個無咩社會經驗就會覺得神作
依家大個左，眼中所見只有滿滿既主角光環

恐佈大船前咪神作

兩年後得佐島叫ok，和之國都未去返兩年前水準

神作最少歷久不衰，完咗都吸引到新fans睇。問心兩年後畫到咁撚樣有咩新fans入坑

依家啲銷量同人氣都係靠兩年前儲落嘅fans base

唔覺，鋼煉先係第一

係經典，但唔係神作
拖太長，原本有好劇情都拖到扣曬分

唔符合神作要求

1）銷量唔係第一
2）角色死得唔夠多唔夠快
3）個尾收得唔夠快，拖長個故仔懶係完整

One piece 世界第一

後期吹水吹到越嚟越垃圾

頭十卷算係
好爽快
一陣已經打左幾個boss
最正打魚人

啲船員個夢想淨係出場嗰時提過
利申：已棄

劇情一定唔係
但作為漫畫其他方面全部都係數一數二
一定係神枱作嫁啦 鍾唔鍾意見人見智

佢唔拖其實係幾神
如果op完哂一次過睇會幾爽
同埋應該會似火影咁由好多人屌變好多人都不捨

如果UFO幫佢拍季番應該會上神作